港鐵尖沙咀站被擲汽油彈 車站關閉

港鐵尖沙咀站被擲汽油彈，車站關閉。

黑狗做既?
自己友做就真係無撚言 豬隊友

圍住咗
仲可以放到

咁真係唔知啦，而家唯一知道既資訊就係個站已經閂左

屌,做乜
D人點增援啊仆街!!!

狗要關站唔洗用火做藉口

擺明黑曱甴做

9成對方故意，估到晒啦
斷埋黨鐵最近既站
巴士自上星期已入唔到太子

唔好攻擊任何交通 最緊要係人要到

屌 去面又吹開花引狗
支援班大係理大附近 入唔到去
宜家咪開花
又話係鬼

放磚又係鬼 塞路又係鬼
咁點先唔係鬼呢

狗鐵要關站 無事無幹都可以關
而事實上尖咀由今朝一直運作到而家
要關一早關

要搵過第二條路啦

如果係同路人做, 真心無言
一面叫人出, 一野斷交通, 幾個最近站都收皮
變相幫港共封鎖 POLY 範圍擴大

真 都唔知做乜勁

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一切攬炒付出代價

而且全港有大半警力完全集中係全九龍!!!

港島手足應該快閃埋高價值目標!!!

朝早已經閂左啦, 拉

sor, 記錯
如果係咁應該真係警甴做